[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 27

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責

留定名先

LM

好期待聽晚但係諗起再冇新一集睇就好sad
每個禮拜嘅精神食糧呀

人生好似冇左目標咁
望梅止渴住先

留名

lm

係！

町田： 赤楚楚。你唔可以講咁多我地兩個既袐密比人聽架

Lm
又期待又唔捨得
人生真係矛盾

啲高頻音波係咩意思

貓町留名

Lm
好想快啲睇但係又唔捨得佢完
希望大結局會有我地想睇嘅嘢

冇睇幾個鐘又爆po
LM 等聽日結局

唔知聽日可以推爆幾多個po好唔捨得

又爆 追唔切喇

毒町LM

今晚過嚟我度製造過一批新既秘密

又爆post 好唔捨得
LM先

好奇問一下，呢到有幾多個巴絲識日文嫁？？

都叫識嘅舉個手先

今日好攰 過嚟町町町赤回血

要音波攻擊黑澤

黑澤愛心便當留名

唔捨得完

幾年前學過 學到唔同詞形左右就放棄咗
基本上淨係識50音 同聽開嗰啲單詞

但因為呢套 有啲想pick up返
好想識睇哂佢哋啲live同訪問
如果識聽 一早課左佢哋啲live

半桶水

唔准偷懶

因為町田拎返哂啲日文書出嚟重新學

日劇賞投票
大家快d投幫呢套野拎獎

忙咗好耐終於有假放可以追返晒d postLM先

屌有人度埋町田隻腳有幾長

佢對腳生到上心口

頂笑死

結局前留名
有黑澤同安達嘅聖誕

嗚啊有動力返工啦聽日

你個名

痴線咖咁即係幾長

好黐線

93.5cm? 應該有1m

哇好長可以ff佢企我隔來對腳去到我心口邊到

佢個拳頭仔真係好qq啊！！！！
但係都係拯救唔到社畜既執屎生涯

期待但又唔想咁快到聽日
唔想完

淨係對腳都玩成晚啊

屌

93.5cm，但應該計淨係pat pat坐住個位到腳眼

即係計晒可能真係有一米

聽日就算OT都有動力喇

聽日原地結婚唔該
有打茄輪嘅話戒粗口一星期

成米長 真係生到上我個胃

跟機

人高著長褸真係特別好睇

有 又期待又不捨
チェリまほロス
諗住睇完大結局再睇sp 之後睇漫畫
再睇町田其他劇慢慢度過

新po留名10月追到而家好唔捨得

痴線好想去擺返一樣pose打卡雖然我腿好短

一集睇n次啱晒我拎嚟練聽力

條大長腿真係
佢個鼻都好撚好J啊！！！！！

中間赤楚係畫龍點精

6:45有兩秒赤楚強姦犯預告睇
チェリまほロス可以期待下

好唔捨得可唔可以有第二季拍佢地嘅sweet life

比我應該搭唔上個花字既勾到

留定名 同大家一齊等睇聽日生熟肉

得返一日啦...........好唔捨得
無得再期待下一個星期好失落

佢真係有好多床戲

快點強姦我

仆街有一秒load左小泉孝太郎

有啲期待又有啲唔捨得

當我有講過

係喎又幾似

我都跟

仆街笑撚左出聲
因為我諗起呢個

睇人考古赤楚標啲tweet
好過癮

希望佢以後都咁得意

27號嗰個真係做旁白咋睇標題都feej到悶到抽筋

一定要一直幸福落去

又爆po，追唔切啊真係

d眼角紋真係
細細聲講，其實一開頭我好唔鍾意黑澤就係因為佢一笑就會起晒d眼角紋，但係原來我錯啦
對唔住啊bb我錯啦，你真係好撚好j啊

僥倖過左N1但實際好廢嘅舉手

呢張圖出自邊度？

如果有第二季

一定仲要係町田赤楚 唔可以換人

我諗我再去考一次會唔合格

我都覺我會唔合格文法已經全部還俾本書

係mc之神拯救咗我

睇生肉睇文之類都可以
真係Speaking就仆街

我愛MC 好彩唔駛考oral同作文

啱呀 識人滿分pass好癲

10句聽得明3句左右
成日話學日文但堂都未報過嘅辣殺

赤楚完整訪問翻譯
除咗講佢同町田之外 佢入面對演戲嘅見解都好有趣
做強姦犯入戲係咩感覺

好好笑
我就係鐘意佢有笑眼紋
我成日覺得男人有笑眼紋好撚man

我留完個名出左街 你地班友吹左7版

如果魔法師完左之後應該會好寂寞

啲人叫佢做貓咪紋，啱曬貓町

一望呢張圖差d跌左落rps坑

我連考n1既機會都冇

我

因為武肺取消咗？

係不過半身都預左有一半機會唔合格
聽力廢識d生字又少。。

課金睇cl嘅片練聆聽

我都係本身報咗N1 又取消

日本時間24號 係時候binc
雖然我而家會ff做(安達)清子之夜

官Twitter 最後一日都冇うれしいお知らせ

我係應左約又推撚左
比我frd鏟到上天花板咁滯

等我仲期待佢地會再開多次live

我都好想
官垢真係忍心到完全唔漏新預告片

淨係得町田ig張相

可能完左之後有呢
比我發下夢

完咗開live多謝大家由開播以嚟嘅支持 直接同大家宣佈 第二季/劇場版嚟啦
俾我發下夢

直接宣佈以結婚為前提交往中啦

咁我就希望佢地係live到現場錫返個！！！！

唔知點解依家開始有啲緊張
諗到聽晚同樣時間就有得睇就緊張

電腦版還好手機版真係
想睇翻轉頭10秒都load勁慢
頂唔住用翻kktv睇順好多

KKTV好好呀 25號至1月1日都有得全劇free睇

洗唔洗做會員？

未研究呀 見佢IG話free

咁hmvod其實都free緊一個月

有啲緊張

咁又係

其實7年真係好癲 痴心的痴漢

有聲

呢個成set都好啱

kktv唔係block左海外地區架咩
之前試過用vpn都睇唔到kktv

Vpn睇到呀

好正呀真係夠變態

我係HeHeHeHeHe～HeHeHeHeHe～(木魚聲)
有時仲唔覺意哼左出嚟
見到呢張相個腦又he緊了

以文留名

嘩，你咁講完我都想飲添
聽日放工跑去買先

突然開始覺得失落感越黎越重, 失左速咁

絲打寫得好好啊！！！！
一路睇一路忍唔住老母親微笑！！
安達真係好乖好q啊！！！！

繼續寫落去！！寫得好sweet

齋錫唔夠呀
下章開始要加甜

糧食供應所三個老母親睇到攬埋一齊尖叫

好想包場一齊睇

寫得好好呀 多謝糧糧

成段片讚左幾多次黑澤靚仔

頭先食飯時喺YT睇左呢條 笑死
佢哋啲反應exact7ly就係我啲反應

真係好想同一大家一齊睇呀

睇緊嗰陣我同佢地同步一齊尖叫

求下佢黎個劇場版啦

新interview

今日係！！！！
星期四啦！！！！

做多幾次就唔尷尬多謝翻譯

好期待但又唔想到今晚心情好矛盾

多謝翻譯

果聲啊真係好撚q啊

赤楚咁可愛 做乜都係好
可愛即正義

我行我素完再用佢必殺眼神望住你
真係咩都應承佢

いよいよ！
今日係咩日子呀？
和好攬攬錫錫破處之日
なに？講多次？

啊好興奮呀又想睇多次！！！！！！！！！！

真係好唔捨得
完左之後啲日子點過

無論睇幾多次都係想尖叫！！！！
點解可以咁嬌羞嫁！！！！

好掙扎今晚要唔要睇live 好
好驚我個小心臟承受唔到

赤楚好似公開同町田講你做咩唔同我食飯
我要多d呢d耍花槍

梗係睇啦！！！！！！！等左咁多年！！！！！！！！！！！！！！

雖然聽唔明全部 但次次都會睇live 因為想一齊激情討論
之後再睇多幾次HPV中字

段片95萬啦
唔知今晚有冇可能去到100萬

咁我今晚想求下有冇live link

即刻上去睇多幾次先

YouTube search就有
集集都有

正常youtube會有

好興奮呀kiss呀打茄輪呀畢業禮呀微波爐呀

尋晚瞓唔著
唔知會唔會咀
唔知會唔會叫對方個名
好貪心想睇佢哋做哂所有嘢 可唔可以俾第二季我

睇100次都唔厭

今晚決心唔等直播
最後一集等hmvod第一次感受完整對白

微波爐真係笑死

微波爐條片真係笑到痴線

唔睇live個心臟唔係會更加承受唔到咩

屌 微波爐
成個腦都係佢哋啲嗯嗯啊啊

赤楚真係塞糖入我地個口

請問哩個gif係邊個番呀 佢地宣傳王子我就係睇過兩個 睇極都有漏

都係個兩集cut之嘛

好似就係佢地上Gene高個 2集？

銷魂墨加持

好啦 罰自己再去睇多次

符合漫畫劇情發展

po過咁多次gene高都仲未睇，要打兩kai橙

呢d拍手笑應該係上集睇人玩汽球/拗手瓜係後面笑個時睇啦睇啦
睇得多gene高終於明點解下集心動小民工 d staff都要飲泉水，因為根本佢地同gene班人一樣變態先頂得順佢地d ［gene高］

好嘢要留番放假慢慢品嘗

其實町田都有架 不過都係官腔

Ff今晚係煙花下kiss好浪漫

睇左魔法師先見到佢咁可愛嬌羞既一面，真係接受唔到佢拉打果陣肌肉笨蛋形象，佢都係唔好操肌啦，都係軟萌白玉肚肚襯佢多d

Exactly!!!仲要緊張到震震地同埋對眼有淚光

町田主要係出町圖

到今時今日都仲有陰影好慘

多多都唔夠
可唔可以瘋狂町我

呀呀呀要完喇

喂呀

真的要完了
越嚟越唔捨得

我發現好多時都係町田搭赤楚膊
咁赤楚係咪會攬町田腰架

真係要完啦

連花都係佢地燈光嘅顏色
我唔捨得

唔想佢完

呢個唔似喎赤楚真係sense到？

BD有殺青感言

係唔知幾耐先出一話

跪求有kiss

真係好唔捨得

咁上下年代*

原來佢地最後一幕係第七季公園定情

屌
會唔會係喺個公園bench到表達心意

正字特警
我點樣可以醫治赤楚化？

因為我本身睇唔明 諗多幾下先明
冇架 proofread多次同要有比人置頂的恐懼感

完美嘅身高差呀 嗚嗚
好唔捨得啊 短短兩個幾月嘅等待同陪伴 無論有無第二季 都希望可以再見到佢地共演
(當然有第二季就 perfect )

唔駛醫
傳染到其他人都赤楚化就得

突然開live

點解咁突然有cl

仆街一入去就完左
係咪有得set noti佢開live會提我？

Follow佢就會有

兩位既笑容笑得好好睇

幾時拍埋落去

赤楚係咪眼濕濕 睇完張相我都眼濕濕

好唔捨得

我好似冇開iphone noti即開

唔知拍緊咩呢

俾佢電暈咗

估唔到佢會睇wo

仆街要死啦

即課live先

藤崎都有睇

心臓が持たない

睇live免費㗎，重播先要錢

呀 miss咗佢單眼

多謝提供新idea即整

我follow左但無noti

呢D仆街自然動作真係町死人

11:19

我個心

好唔捨得呀！！！
佢哋兩個笑容幸福到
加埋啲花簡直婚禮現場咁

原來睇live係免費？！
咁係咪做CL member就得？

係呀 快啲登記啦好簡單

係！重播先要課金

好好人

我本赤楚bb寫真都寄左啦
好期待

即刻狗衝

咁真係立即reg

啲新聞全部夾埋今日狂出咁

如果係其他大台
結局個日啲番宣由朝做到晚
呀！東電....so9sad

三石究竟要賣幾耐關子 開始預訂都未肯公佈特典

不過我見有得用信用卡比(唔sure係咪限日本

廣告都唔多覺

我睇唔到
你用邊個 vpn

我都等緊佢公佈, 諗緊係唔係應該Join左會員先

我proton係話系統繁忙2006

Chrome 插件 Urban VPN 都唔錯

用kktv個app睇又得喎firefox就睇唔到

今晚要睇通宵
依家好眼瞓

都冇町田

好型仔
髮型又好cute cute 眼仔碌碌咁
隔離個位係咪留俾町田坐

好快會有大量P圖

開到聲話自己隔離無人啦，第一個cm已經話係留俾町田

快速劣key一張

瘋狂p町田喺隔離

好快手p得好好

心機赤楚根本就想人p町田上去

最鍾意心機赤楚

背景仲要玫瑰花

諗起佢上年果張聖誕登山客

其實可能佢好享受大家d P圖，明知宜家實俾人P圖仲要影到咁仲搭埋手過，caption講到明隔離無人，btw 今日套衫同埋個坐姿攻左喎

佢今日件褸好型仔
學哂町田d野，著全黑

同埋係咪剪左頭髮，好cute cute

V手好可愛

笑死，明明啱啱咁Chok，part 2佢一又變返cute cute安達破哂功攻

Rps發言：

Part2
係咪即是有Part345678
提供素材俾人P

全黑都好型
果然係一對

屌 呢種反差好撚得意

近赤楚者赤，近町田者黑
互相感染喜好習慣，好sweet

有冇去twitter po依張

笑咗出嚟

好…好可愛
更加唔捨得了

啊啊啊啊 過咗今晚點算

好可愛

最後俾手指公嗰到好得意

唔知完左之後點過啊

成班都係可愛既人 真係好唔捨得

佢地5個都好cute
對比八角同赤楚，町田比手指公勁拘謹勁有偶像包袱

佐藤好得意
一行入去成條身高path 跌左落去
佢係套劇入面成日抑頭望人會唔會好攰

佢地有個line grp？？！

佢地太可愛喇

只係隔離隻鴨鴨同兔兔仍然係青春無敵精力充沛

張圖好掂，對腳長L到

佢呢套衫真係好町田

漏咗前輩都整得好搞笑
佢地全部都好cute好鐘意佢地呢個cast
好唔捨得啊

成班好可愛又好有愛

呢張諗起明愛馬鞍山中學班相

好cute cute

可愛到想搣佢臉豬

笑死

都冇我町田bb

佢究竟係咪LDH嘅staff嚟

或者出現係回憶入面呢！可唔可以搵佢客串漫畫後面好多 カルベ嘅回憶㗎！

第一張係又型又charm，第二張就變返qq小可愛
兩款都好撚好j啊！！！

好撚q啊佢地全部都！！！！！！

町田衝埋去 赤楚好似嚇親咁

#清この夜
果然有

へえ 冇副cp

咁樣睇完，覺得佢好似係長輩會好鍾意既qq乖寶寶

小H好給力

linegp見到

町田ig 直播！！！

直播

町田 iG live !!!

今日d live咁突然嘅

連線赤楚please

Ig live 中

我都睇緊 IG Live！！！

佢額頭爆粒粒

想幫佢吱左佢

好多大陸人留言

佢講韓文「你好」

Annyeong

寬太都係 live 出現！

寬太係咁留言

赤楚

赤楚唔好淨係留言 考慮下join

我見到有人留言sweet live笑死我

叫人出櫃會唔會太冇禮貌

勁on9 我都見到
on9 支那人

赤楚留過咩言?miss咗

話自己係屋企

白痴仔反機

又講英文啦

町死我啦 好靚仔呀！

thank you

勁cute
見到佢笑 我唔介意跌多幾次

喺街 用數據睇晒成個live

無打錯字

笑L左
本身斯文正正子，點知失敗一秒就變左鳩町

アンニョン

我都係 但睇到靚仔町田都抵

佢係咁講adachi把聲好甜
又迫人入rps坑

佢把聲真係好溫柔
句英文都好好聽

係

今次冇變2G

係街用data照睇

加一，成條街都見到我尻笑

叫自己花名好傻仔

四捨五入當佢地係大結局前開咗次live
頭先町田話 最終話嘅安達呢～ 然後笑得好意猶未盡 跟住急急腳話 唔講得 唔可以劇透!
可唔可以ff係會有 kiss お願い!!!

阿！又miss左聽唔到佢講英文

CD ROM

個音符

好似講左Thank you for your time?
唔知有無聽錯

冇

錄咗screen一陣聽返先

係又係呢句

我都聽到

町田個音符
唔知點解覺得佢用咩都會變左老土emoji

學左呢句要講返 10萬次先抵

提一提應該係陰ながら先啱

赤楚都睇咗啦

唔怪得我唔係好知佢講咩

其實由一開始我已經偷偷地J睇緊(ig live)

我認同
佢講赤楚果陣係特別甜

呀呀呀呀呀！！！！！我miss左町田ig live

有人po咗！

啊！！！！！我要喪loop佢叫adachi個時！

多謝！！！！！！！！！！！！！

記錯咗以為尋日係星期四 等咗勁耐都未有得睇 先知原來今日先係禮拜四 呀呀呀呀好難捱呀！

手もきれいな赤楚

佢句adachi真係想拎黎做鈴聲

啊！ 而家去！ 今日好忙

維持咗咁耐官方町一下就無咗

最終回畢業禮

終於有圖

但都係舊圖

要好好保暖乖乖食飯呢句好sweet啊！！！！

睇得出町田真係當赤楚係deedee

就到啦就到啦！！
唔知點解愈黎愈緊張

我都好緊張仲有5個鐘
求kiss仲有畢業禮

我心臟已經開始加速

開始重睇1到11集

諗起以後就冇得再睇佢地交流

好難過

感覺會好錫佢好照顧佢咁
真實黑澤無誤

唔敢重睇11集

仲要臨尾都踢多我一腳入rps坑

睇完上星期live表示唔想再睇 但要補字幕 宜家係時候要面對

花花

等我聽日再睇多次live
死啦我好似跌入左rps坑

呢個形容笑撚左

我接受唔到呀！今際都開第二季，魔法師可唔可以都開/ 電影版呀。東電難得可以有套跑出，赤楚訪問都講左有機會想再合作，咁要拍既阻力都無咁大啦仲有公司。豐田悠都入埋坑咁唔知有無幫助呢

重想要畢業禮？！大貪左d wo朋友
有錫錫我覺得已經要劏雞還神

好正

大婆nobu坐喺隔離渣緊車睇你兩個鬼打鬼呀

我係貪嫁喇套劇名係講處男 大結局點可以唔畢業點翻個題嫁

重有小H都入左坑

大結局喺個被竇入面先溫暖架

Hmv整咗whatsapp sticker

終於課左CL live

重溫下靚相真係好唔捨得唔想到12點半

DL咗支持吓
但都係大家整嗰啲正啲 到肉啲

屌唔要啊我要赤楚同我講大家好

hpv太正經或者係我哋太鳩

佢哋咁寫即係向日本request 咗係等回覆
一定要講廣東話啊

估唔到今晚收齊所有買咗嘅嘢但今晚就大結局啦

似係擺喺大結局或者番外播

巴打手字幾靚

寫到爆菊咁都叫靚

嘩我屌好撚羨慕啊！！！！！
我果本到底幾時到啊

連登絲打整啲sticker正好多

你咁講又好似幾make sense

同作者一齊等畢業禮

喺入面一世都不出來了

今晚youtube有無live streaming? 想同全世界姨母一齊睇大結局

唔會無，睇東京電視台會唔會舉報啫

原作先生都入哂坑

好似KKTV話最終回係會kiss！希望唔係fake news

套野好onn9但又好好笑

做開CD rom終於追到結局
想問下邊度有生肉睇？
唔想聽朝一起身俾人劇透....
今晚一定訓唔著

可以差唔多時間喺YouTube度search 會有人直播

Mandy唔算啦話町田謙虛騷擾

睇緊guilty

same頭先開始重睇
順便再搵下d 彩蛋位

仲有2個半鐘！！！！！

想睇

今際之國漫畫完食
瘋狂代入町田落カルベ 希望season two可以搵佢客串

沖定涼先，之後就一邊嘆熱朱，一邊睇人sweet life

好驚到時激動得滯無加密 劇透到未睇既人

終於返到屋企好期待

記得4重

鍾意煎午餐肉飯再喺上面擠沙律醬

［member][/member]

要求滑嘟嘟放佢偷拍個張赤楚睡顔

聖誕節大放送

d劇情狗血到都以為睇緊tbb

Guilty同老師你不知道嗎都係令人睇唔落嘅劇
每次睇都要好大勇氣同精神

吓guilty好濕碎姐 定我睇太多廢劇接受能力高

你唔係要踎喺角落追live咩

完全冇印象講過

嗰個我嚟啊hi

其實我都覺得guilty 還好只係好狗血，個陣我重要係每個星期追 tim
講要勇氣既話，睇老師你不知道嗎需要既勇氣大D

係喎，唔提都唔記得咗今晚遲半個鐘

狗血劇情同冇劇情嘅劇都好難接受
就算好鍾意個演員都好難投入

我好緊張成晚無心機做其他嘢

係 比我cut剩佢 但應該係飲緊酒

Sorry，原來係我老人痴呆
送個qq町比你補返數

唔緊要，q町好好町

要咁追大結局，真係辛苦你啦

好cute，兩個緊張樣

只要信

要留意片頭片尾？
仲有半個鐘

仲有半個鐘，，，唔該開定新post

已經喺電腦前ready

最後一集都整新片頭片尾，，，製作組真係好有心

聖誕快樂睇住佢地過聖誕好開針

祝各位聖誕快樂

話今集片尾roller會落齊all staff 名

（真係完啦嗚嗚）

鈴町真係好好町架

十年情細水長流的愛情

聖誕快樂呀各位

繼續做鈴町推廣部

聖誕快樂 一齊等結局集體失戀

聖誕快樂啊大家

聖誕快樂

聖誕快樂啊

聖誕快樂各位位
送張鳩町比大家

Melly Christmas

就爆po 啦

聖誕快樂
聖誕願望係睇到安達清畢業！！！

梗係開出黎大家睇 傳教

nobu次次對町田都係超直球式示愛告白

今次係第一次同最後一次追live

仲有10分鐘咋！！！！！！好緊張又好唔捨得

一陣都可以用下twitter
結局了

煲緊水冲朱古力

我仲整緊棵聖誕樹
煲定水先

想喊

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 28

開定先 廢時陣間呢到發癲

我都係 大結局決定要追下live 不過聽唔多明唔知點搞

仲有5分鐘

五分鐘啦
已經set好個陣了

我都係，好緊張

緊張得滯要去個廁所先

推一推

ドキドキ

好緊張呀

好緊張

一陣大家記得四重

廣告

好期待

最後一次同大家live

好撚緊張啊！！！！！！

之後一定重有機會既！！
第二季

一邊食pizza一邊睇
唔捨得

未撚試過煲劇都咁緊張

最後了

點解我會ドキドキ

點解我開上面巴打share 既link未有野睇既？

有D想喊
痴左線

想知係用咩菲林機影

因為仲係廣告

この後すぐ

點解會有人問live有冇中文字幕

等吓啦 個個都等緊

等到好撚心急啊！！！

開始

It’s time

開始了

要開始了

黎啦！！！

開姑了

開始喇

開波了！！！！！

hmvod 啦之後
伸手黨唔用腦

嚟啦！！！

呀 開始！！！！

聽唔明都要睇

利申 : 日語聽力 5%

一開始又要處刑

好緊張！！！

來了

慘慘豬

食緊薯片追live

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 28

開住先

開咗啦一早 廢po啦

同感